和理非，夠未？

發夢見到：
廢老聊交嗌，起腳踢人，點解係㩒住俾人踢個個，而唔係㩒住個踢人廢老？

和理非個理字唔係理性咩？點解可以咁冇邏輯？

Push